[還富於民］澳門特首崔世安含淚宣布向永久居民每人派一萬

林鄭欣然宣布向中央進貢一萬億